太古地產前主席簡基富10.12億購淺水灣道125號全幢

豪宅市場錄得矚目大額成交個案。據土地及公司註冊處資料，淺水灣道125號以10.12億元登記易手，新買家為JOYFUL COLOUR LIMITED，公司董事包括KERR, KEITH GRAHAM及鄭宇。前者為太古地產前主席兼行政總裁簡基富，而鄭宇則為簡基富旗下The Development Studio的財務部主管。以重建後的樓面計算，成交呎價約32,757元。

The Development Studio投資部主管鄭冠麒回覆表示，集團將與淺水灣道125號的原業主一起重建發展項目，料未來將以現樓形式推出，主打複式單位。

簡基富近年積極涉獵重建項目

翻查資料，簡基富近年積極涉獵重建項目，如在2017年旗下the development studio推出西營盤28 Aberdeen St.住宅重建項目，提供40伙。而在2019年7月則夥拍萬泰集團周國材，以3.35億元收購中環荷李活道52年舊樓歐士大廈一籃子住宅及商業物業。

淺水灣道，以重建後的樓面計算，成交呎價約32,757元。
又幾抵喎

傻仔，租先日日賺

做乜同人供樓啊?

我月月欠租，日日歉

有冇link

想問下個AA可以賺幾多

嗱連登仔好簡單嘅啫
佢冇樓呢就想你地都冇
佢冇嘅嘢呢就數臭你
佢有嘅呢就自己吹，例如老豆老母有公屋就話自己係人生贏家

1%

2邊1%

咁就兩千萬

死鬼佬都要瀨689條撚